由今日起 請一齊帶彩虹旗

一齊打國際線 Connect 左膠

死GAY佬不了
不如黑旗 黑鬼好打好多

no lgbt pls

但帶彩虹旗都比人拉的話
係咪代表國安法 係用黎歧視性小眾的法例？

不了
好多美國Lgbt都係親共左翼

利申支持平權

係又點
唔會突然間有力左
左翼lgbt既最大問題係唔係自己本國既野唔會理

請問佢地會選擇支持LGBT定共產黨？

你舉完你覺得有乜嘢用?
舉完就connect到?

推

白色 A4 紙就好有 power